世界票房 Aquaman 本週挑戰 DC Universe 一哥！

直至12/30
票房7.5億美金

假期加極大量打手宣傳，演員又型，應該可以第一了

正常演出唔係冇第一呀嘛..?

The superhero tentpole finished Sunday with a shimmery global total of $751.8 million, guaranteeing that Aquaman will fly past $900 million by the end of its run and become the biggest Warner Bros./DC title since Christopher Nolan's The Dark Knight Rises earned $1.09 billion in 2012, not adjusted for inflation.
外國報導水行俠埋單肯定會過9億，家下睇有無機到倒Dark Knight Rises 1.09億